記得要好好愛自己 先去愛一個人

好多時有人都話：
我明明已經100%愛佢 對佢好好
到頭來落得分手下場？

一段感情上面 要好好愛自己 唔係因為自私 保護自己

而係你係佢身上得到 同樣對方都要係你身上得到

做到平衡 咁樣先會維持到大家既愛

忽略左愛自已 等同封閉對方係你身上得到既愛

切記要好好愛自己

估唔到係你回我

巴打

咩事

咪又係咁

真心推薦你睇" the art of loving "